[美股] 今日 premarket / 開市 = 最後逃生門

Jerome Powell 夜少少會去 congress 講野，後日又講過

你懂的

佢又想講乜前排佢呼一口氣成個市已經chok到仆街

今日最後逃生門
聽日最後逃生門
後日最後逃生門
大後日最後逃生門
。。。
。。。
。。。

淡友最後逃生門